同人去141好𨶙大壓力

𨳒，有時早咗出來等人好𨶙瘀皮

通常同條女講我好快出，你俾我吹多陣水食多支煙
又試過入去自己打完飛機，隊咗半包煙

帶埋我去啦

最慘係我吹到自己白鬼咁勁咁耐
但其實二分鐘搞掂

搵SuYuiMoa
黃賭毒佢都岩

睇醫生

個次試過同人去141
我遲出來，陰陰嘴笑個同行fd

同牙蓋去會好啲
你幾早出黎 佢都唔會知

沖沖下涼捽二嘢走火就仆街
同d 唔太熟嘅人去，我寧願同條女講，你幫我事後沖涼得啦
我自己打飛機，但你至少俾我坐40分鐘

跟住出來陰陰嘴笑𨳊個fd 種快感 爽過射精

y?支假𨶙拎唔返出來？

戴頭套玩到缺氧 暈撚左

佢玩窒息性愛暈𨳊咗

唔帶反麻仔

反麻一世A0

反麻百病纏身

咪啦，一陣係老閉望到我未死

中坑都係咁能渣咖啦 怕條毛咩

個次你最遲出來
我打去問番條女，佢話你硬唔起

𨳒你牙 尊重私隱啦 老野

我係對女人扯唔起

你搵私隱專員投訴條女囉